支那城市交通警察為執法向市民擲單車，導致乘客死亡，內有殘體（慎入）

由於無ac，睇唔到其他人嘅回覆

話係自己撞到，真係當人盲，下面條link有片

有智慧都唔會做犬啦